翠屏巴絲們 我地2250再嗌過好無

頭先大家唔夠齊

錯beat

好心個絲打跟住嗌啦

寶佩JJ留名
琴日嗌到今日失聲

今日好似冇乜人嗌

有 2230但有幾個

寶佩好藍喎今日都去左 特登趕返去

Ready

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

大埔？？